7月15係文宣最重要一日 不要被三毛帶偏！！

今日文宣做得好 克警所有苦肉計將全盤失效，士氣盡失
甚至可以分裂藍白衫，至少7月21號前線可以捱少幾棍！
今日文宣做得唔夠好，班狗就會更輕易用更強武力鎮壓，前線甚至前排俾人拉既義士都會好難救！！

今日係和班優主場，大家要落足心機！！！

有班中立份子只要一收到消息就會下意識係真，一定要搶先快過藍絲

救義士 ！

尋日一完即刻有班五毛跳哂出嚟就知咩事，佢地就係想扮傻仔令全連登失焦
唔好比佢地成功！！

推

加油！

幫手推文

深藍老母本身仲話係示威者打人先，聽完呢段錄音即怒屌警察

pish

愈來愈多分化撚民意撚出沒

只要識槍口對外既人都知道而家係重要關頭，你就知個班係乜人

[文宣-新手教學] 如何得到大量廢老電話號碼

Push

唔好打飛機住啊！！！！！！！